而家黎講，男人冇5'10已經算矮，好多女都五呎八九

真心
出到街
搭車
好多女都5'7+
講緊係中女都係
90後00後
好多5'8 5'9+
男人真係好慘
高男高女=人生勝利組
高男矮女=最萌身高差
矮男高女=長短腳之戀
矮男矮女=小人國
身高冇得改變
高妹矮妹都有market
但矮男真係好慘
唔單止溝女
返工都係
你請高男定矮男做sales
如果我溝到女
一定唔會生仔
結婚前絕育
結左婚個女仔想生
會鼓勵佢出去揾仔扑
但最好俾我幫下眼先
樣 身高 家底
唔可以太差
尤其身高
不過如果條女鍾意
就由佢啦
佢負責揀
負責玩
我負責湊
講到尾都係自己唔甘心

望下個銀行戶口

等望下你老豆老母

可唔可以用返metric system

我180高
可以幫你扑你條女

163路過

結論:樓主啱啱好5尺10寸
做隻高少少嘅厹想係連登搵女友
講到自己男神咁想食咩女都食到
其實上係一個毒撚厹